油塘大本型外 17歲青年墮樓亡

油塘商場「大本型」，上午11時21分，一名青年由高處墮下，重傷昏迷倒卧在高超道的行人路上。救護員趕至將傷者送聯合醫院，經搶救後不治。死者17歲，警方在大本型的平台花園，撿獲死者的背囊，初步相信他由此墮下，已找到死者父母以了解其墮樓原因。

又有 r.i.p
已經越黎越唔想睇新聞

07:23am疑受母親患病打擊 英籍男子上吊亡

08:00am沙田廣源邨 男子墮樓亡

10:20am廣福邨11歲男生墮樓身亡

11:20am清河邨單位傳出異味 揭發男女倒斃屋內

11:33am大窩口邨男子燒炭亡

11:50am油塘大本型外 青年墮樓亡

今日同一日？

係 同一日

正確來說係一個早上

宜家先岩岩開始下午 大把黎緊